{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https：//www.10000recipe.com/recipe/6914820'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-06-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "초간단 세발 나물 만들기"
    },
    "text": "超簡単三本ナムル作り\\n\n海辺や岩の隙間、干潟の近くに育つと話してです。ホウレンソウより三足野菜はカルシウム含有量が20倍も高いとしています。本当においしいおかずです。洗髪ナムルをきれいに洗った後ヤンニョムもあらかじめ準備します。沸いているお湯に塩を少し入れて洗髪ナムルを湯がいてくれます。おひたしは冷たい水に洗います。洗ったナムルに唐辛子の味噌、みそ、唐辛子の粉、おろしにんにく、水あめを入れて混ぜてくれます。コチュジャン、味噌の塩味を糖分が薄めてなることもあるが、小味も強調します。ごま塩とごま油を入れて仕上げます。洗髪野菜はチヂミを作ってもおいしいし、ご飯に混ぜて食べてもとてもおいしいです。食欲がない時にご飯と一緒に食べればなおおいしいおつりです.。健康しながらも美味しい洗髪ナムルをよく作って食べます。",
    "QA": [
        {
            "question": "三足野菜はどこで育ちますか？",
            "answer": "海辺や岩の隙間、干潟の近くで育ちます。"
        },
        {
            "question": "三足野菜とホウレンソウのカルシウム含有量の違いはありますか？",
            "answer": "三足野菜はホウレンソウのカルシウム含有量の20倍も高いです。"
        },
        {
            "question": "洗髪ナムルのヤンニョムの準備はどうすればいいですか？",
            "answer": "洗髪ナムルをきれいに洗った後、あらかじめヤンニョムを準備します。"
        },
        {
            "question": "洗髪ナムルを湯がく際には何を入れればいいですか？",
            "answer": "沸いているお湯に少し塩を入れ、洗髪ナムルを湯がいてください。"
        },
        {
            "question": "おひたしはどのように洗いますか？",
            "answer": "おひたしは冷たい水で洗います。"
        },
        {
            "question": "洗髪ナムルにどんな調味料を入れたらいいですか？",
            "answer": "洗髪ナムルに唐辛子の味噌、唐辛子の粉、おろしにんにく、水あめを入れて混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "洗髪ナムルにコチュジャンや味噌は必要ですか？",
            "answer": "コチュジャンや味噌は塩味を糖分が薄めるため、小味も強調しますが、必要ではありません。"
        },
        {
            "question": "洗髪野菜は他にどんな料理に使えますか？",
            "answer": "洗髪野菜はチヂミやご飯に混ぜて食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "洗髪ナムルは健康に良いですか？",
            "answer": "はい、洗髪ナムルは健康に良いです。"
        },
        {
            "question": "洗髪ナムルはおいしいですか？",
            "answer": "はい、洗髪ナムルはおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 346
    }
}